一人一件冬天最怕發生嘅事

我先
壞熱水爐

屙屎同撞親

訓教訓極對腳都係冰凍既

點解怕屙屎

聖誕節

著左幾件衫 突然背脊痕 慘過食屎

Single

啱呀～真心慘

比紙介損手 應為乾燥好容易就會介到

出街😞

氣候暖化

應該係個廁所板好撚

沖完涼個下

睇黎巴打真係好怕聖誕節

靜電

電到hihi

早起床

M 痛

喺溫暖嘅被窩出嚟
沖涼著衫除嘅時候

除衫

除夕都係

屙屎要除褲

煲D黑糖薑茶飲下就唔會覺得手腳冰冷架啦！！

M到，凍上加凍，痛上加痛，唔洗落床咁滯

利申：試過冬天沖凍水涼冇難度

AEON 25蚊有對保暖襪，我本身都有手腳冰冷問題，成日瞓瞓吓自己凍醒，著咗真係舒服好多

離開被窩

每次開車門 開門都實有

洗手

我都驚靜電

起身

頭先自動電梯電左野

不要說了

冬天最怕既係天氣keep住20度以上.....熱L到hihi

手腳冰凍得黎但出哂汗係咪有病

我會唔開抽氣扇，但係會比阿媽屌我整壞啲櫃

你係咪淨係瞓覺出汗先，我記得中醫上好似有個完美解釋，但係我唔記得咗 唔知話咩虛

沖涼

有d無聊人鐘意請人食凍柑

同路人，我都怕聖誕節

唔只訓覺 而加手腳好凍但都濕濕地

個人超Dry成日電到自己

呢邊冇冬天

腳趾尾踢中櫃角
果種痛苦加埋又溼又凍嘅天氣簡直一絕

鼻敏感發作
同埋病(喉嚨病，感冒)

冬天黎m仲要洗頭
嗰幾日會想自己冇出世

平安夜至除夕呢個禮拜

除衫沖涼嗰下

返工

回暖